反耶反上腦？

老老實實大把宗教俾你地去追擊，點睇都唔係耶教先啦
見到隔離post話咩耶教虛偽，十惡不赦咁，但係教會做嘅好事就隻字不提，係咩道理？
你就咁話信埋啲故事書弱智我都明，但反到上晒腦同isis比係咩事

信耶本身就係無腦行為

教會做好事定壞事我唔知

但係耶教就一定係教壞人

違反邏輯 盲目祟拜 指鹿為馬

令成個社會倒退

古時會信唔出奇
當時宗教仲有教化作用令平民變得容易管理
因為可以消滅平民嘅獨立思考能力

但係依家咩年代呀？
人人有書讀 可以上網睇想睇嘅嘢

但仲係咁多人迷信宗教 星座
真係好可悲

但係殺人放火佢做過晒bor

咪由得佢哋活在自己啲世界囉
世界人口估咗幾多基督徙？
基督教平日做咗幾善事，幫助幾多人？
佢哋最多咪網上鍵國、發up瘋做個怨婦
乜都反 人種、肥婆、身高、職業
始終呢班人難成大器

樹大有枯枝

如果你知道左教會做好多好事 會唔會改觀？

信耶信上腦?

我指神

最簡易反耶冇生命危險
反伊會死人的

耶撚食屎大

咁ISIS都係枯枝啫